（翻雲覆雨）華春瑩：就讓暴風雨來得更猛烈

中美南海角力升級，在南海仲裁4周年之際，美國繼國務卿蓬佩奧首次宣告中國對南海大部分區域近海資源的主張是「完全非法」後，有外交官員周二（14日）警告，可能制裁與南海威壓行動有關的中國官員和企業。

中國外交部發言人華春瑩今日（15日）表示，美國作為世界上最發達、最強大的國家，唯一的超級大國，動輒制裁或威脅制裁，不免讓人覺得非常可悲。但說到制裁中國也不怕，如果美國想興風作浪的話，「那就讓暴風雨來得更猛烈些好了」。她強調，在南海問題上，中方將繼續維護自身主權和安全合法權益，冀美方不要在錯誤的道路上越走越遠。

美國國務院主管亞太事務助理國務卿史達偉（David Stilwell）周二出席華府智庫線上活動時，被問到針對涉及南海脅迫行徑的中國官員與國有企業，美方是否可能採取類似新疆制裁措施。

稱中國國企派鑽油台到南海 威嚇他國

史達偉表示，美國可能施行任何措施，的確有制裁空間。他將中國海洋石油集團（CNOOC）等中國國有企業，比喻為英國殖民時期的東印度公司。他指這些公司派出鑽油台、調查船和漁船到南海，充當威嚇其他國家的工具。

針對中國與東盟國家的「南海行為準則」磋商，史達偉指出，美國利益顯然受到威脅。他說，以任何方式使北京填海造地、軍事化或非法海事主張合法化的行為準則，將帶來嚴重破壞，很多國家都無法接受。

https://china.hket.com/article/2696077

講緊長江？

長江暴風雨確實猛烈

China gonna lose

佢叫人向中国發動戰鬥，係咪犯國安法

你屋企咪水浸緊囉，仲要暴風雨黎托咩

三峽大壩：你比我抖下

留名睇某圖

英航母都黎埋
真係打 滅國都似

你咁講，有冇諗過長江下游城市居民有咩感想

性暗示
想同侵黎個巫山雲雨

已經慣了水浸

因住呀，你咁講等陣上天整十幾個超級颱風嚟橫掃全中國呀。

想屌華嬸

來更激烈吧

今晚大豆侵會為南海發表宣言~?

又嘴炮

好想屌華嬸屌得更猛烈
最鐘意就係支那雞

充滿性暗示

長江一帶頂得住嗎

好撚大波
呢張圖到底有冇下半part

洪水滔天仲未夠，仲要暴風雨，正呀

好正，岩哂我口味

拉得 佢指水災

正宗幸災樂禍

第三次世界大戰

仲勁d 浸撚埋北京

咁咒自己人民

會冇事架

揸埋入內陸

中曬

讓疾風吹呀吹 儘管給我倆考驗
小雨點放心灑 早已決心向著前

Chi na always WIN

中國外交部發言人華春瑩今日（15日）表示，美國作為世界上最發達、最強大的國家，唯一的超級大國

屌成日send呢張相出嚟 好撚核突

好想同華春瑩翻雲覆雨

中國贏硬

唔係好大雨啦咩？

你講咩
中國一個打十個
你呢啲係誇大敵人實力
拉

屌自己國家落雨到咁仲好意思講呢啲嘢

ok

China will rule the world, always!

欣賞支那唔縮

講緊英美滅國呀
唔好屈我 我好愛國

打啦 我求下你地 快d打啦

刁近平：春瑩啊，那是瘋狂宇宙。

I can't breathe

水災好強烈

支那正仆街

《海燕之歌》（俄語：Песня о Буревестнике），又名《海燕》，是由前蘇聯詩人高爾基創作於1901年3月的短篇小説《春天的旋律》的最後一章。預言了1905年俄國革命，是高爾基早期的代表作品。

睇黎華大嬸好想有咁既下場

走向完全係大戰前夕咁
今次中共又會唔會打呢
中國大媽可以乜都做得出
我就唔信解放軍夠膽打

係 支那大嬸樣

佢LA d樓咩環境

等呢圖好耐

好想同華春瑩bb瘋狂翻雲覆雨

be careful what you wish for

瘋狂宇宙掀翻小池塘

打佢老母

佢想洪水滔滔

「不要在錯誤的道路上越走越遠」已經係口交部口中，聽左唔止100次。

打啦好悶.gif

啲咀炮聽到厭

一睇就知華大媽好多水

如果大海能夠
帶走我的哀愁
就像帶走每條河流

諗咗咸濕野

長江: sir this way

身在支營 心在美啊佢，連登仔都未敢講話長江要暴風雨

「那就讓暴風雨在中國來得更猛烈些好了」承你貴言

老美已經走到唔見人影啦

聽日係咪要put 883?

反了反了

Harder harder

英,法,美x2
已夠

俄羅斯食花生中

無左叫爽
跌曬watt

一邊屌一路要佢講口交部啲on9發言
諗起就扯

佢求雨？ 長江唔夠雨水？

浸得唔夠
都未死哂 梗係仲要多d暴風雨啦

貴國最近的確狂風暴雨

中國人：Am I a fuxking joke to you

講咁多廢物 d美國資產拎走哂未呀

又浸唔到佢

女的叫春，男的叫爽

性暗示 支那女人做開雞真係無錯

is gonna*

等睇招來40日大雷大雨

小粉紅與新八國聯軍之役正在歷史重演

想嘔呀咪再貼啦

收左經仲有水㗎咩？

俄羅斯睇準機會解放東北三省

中國仲唔夠多雨(洪水)咩

又扮受害者

幾時轉咗報天氣？

收皮啦 中國輸嘅機會係零啊 係零啊

聽講佢喺美國有物業

一邊屌一邊進貢 支那搞乜呀 大豆都唔好撚買啦

美國搞中東英國都唔會插手啦 今次係咪又想黎多次八國聯軍

之前未有肺炎呢，我有睇tvb嘅天氣預報，係完全冇提過武漢呢個城市。
而家有肺炎之後有報埋武漢嘅天氣。
同埋以前有報長江沿岸嘅城市 而家冇哂

讓長江流域暴風雨來得更猛烈

讓三峽暴雨更猛烈

【#中國水災】一些災民的房屋被洪水淹浸後，被迫放棄家園。然而，中央氣象台發出預警，即將有第7場強降雨……

又出黎口交

猛烈的春華

瘋狂宇宙 掀翻池塘

又唔見好好招呼咖哩兵團
得把口

長江嚟緊

係咪想顛覆國家政權

華春瑩居心叵測其心可誅窮奸極惡歹毒非常

壞掉了

烏鴉口

怕你條三峽大壩頂唔住wow

泊喺三峽

好大既官威?

係，勾結外國勢力

長江？

浸撚到堆航母駛到入黎為止?

印仔都有航母

上帝一直都在

叛國罪

有冇理過大壩嘅居民

長江黃河一帶落埋呢個星期雨就會好天
三峽唔會有事

「更猛烈～更猛烈～」

春姐不行了

潮吹更猛烈

在南海問題上，中方將繼續維護自身主權和安全合法權益，冀美方不要在錯誤的道路上越走越遠。

咪話左你唔合法囉

黃河

公關差到咁真係第一次見

心口有d 一Pat pat白色汁

當年李小龍打鬼佬 今日有華嬸表演千人斬

美利堅大兵的龍捲風正猛烈侵襲春蠅的小漩渦

隱約雷鳴，陰霾天空，但盼風雨來，能留你在此

又 i can't breath 又猛烈些咁
呢個中年女人恨洋腸個食相咁肉酸

美國佬肯沒收佢喺當地買間屋未

除左打仗其實仲有咩大招可以互劈
例如趕晒對家D人出境或唔比移民等

中國懲罰他們吧

叫春姐

Rain on me

好想同我既春瑩瘋狂翻雲覆雨

收撚左佢係美國啲資產啦 咁多嗲

今次浸埋北京

水位仲唔夠高?

暴風雨：拿石頭砸自己的腳

讓暴風雨來得更猛烈(物理)